其實讀biotech可以做乜intern

黎緊升year3
好似讀左兩年都唔知自己讀緊乜
最近打算搵intern，但係好多biotech公司需要既唔係讀biotech人反而係business related既嘢
香港讀biotech係咪真係冇乜前途
如果係咁，出國係咪唯一出路。

即係你唔係專業人士，文職吧

做hulk